商台 雷霆881，晴朗

雷霆881晴朗時段邀請咗幾位係銅鑼灣前線抗爭既手足上黎分享 大家支持下

可以係聽到收音機情況下既你 支持下我地手足

開始咗啦

聽緊

😢😢😢

現在分享緊機場事件

分享時段結束 多謝幾位勇敢既手足發出心聲